召集連登結他j

玩咩style都得，自從個冷知識post沉左之後都無人傾結他野

最近有無睇中咩結他？
弘力新賣果支雪花inlay好靚

最鍾意xianpan 既solo

邊首最中意呀？有無練

留名.

多謝你
你又分享下自己既gear同玩開咩類型呀

Acoustic - Taylor Big baby
Electric - Ibanez (好似RG Series, 第一支買咩型號都無留意 )
Classical (掂過下, 無玩好耐, 我都唔記得咩牌子型號.. )

Acoustic 玩fingerstyle 多..
Electrical 咩都玩過下, 咩都唔精..
本身想玩下rock / metal 果啲, 但學學下結他近排又掂左唔少Jazz 野..
有意向 Jazz Fusion / Progressive Metal 行, 但前咯漫漫..

加油呀，我都有一排無練野最近練番d手指
岩岩起練番d枕出黎

Jazz條路好長，自問學唔黎

連枕都無咁你都好耐無練下..
加油巴打..

我諗有3-4年無認真練

加油巴打..

練練下啲野就會返黎..

我玩開速彈，我都要慢慢跟番拍子機練野

速彈巴打

不過香港好似唔興

香港除左K歌(曾經) 仲有咩係興

覺得彈電結好型
利申 冇彈

咁又係 自high算
後生時都好響往出下show，宜家不了

做咩唔去學下呀

玩木結好了，唔太貪心

木結都好文青

結他撚留名
跟過兩個阿sir
第一個玩開classic rock, old school d既
例如 joe satriani, 以前d bands
第二個玩metal, interval 果d

結他jj Lm

研究緊jazz既chord progression 同improvise

希望有巴絲一齊討論吓

Lydian b7

其實我仲未用得好熟
純粹想釣d識既巴打出黎相認吓

我都唔熟

我識9爬吓架炸

巴打你玩開咩架 可以交流吓喎

乜都玩

鐘意玩fingerstyle (鳩彈 )
本身有學開guitar, 近期就開始掂下Jazz

完全係Jazz 新手

我都係新手
不如加個Tg吹吓水

香港好似冇咩人玩jazz

有既, 不過圈子好似唔太大同埋唔太普及

dddddjent

7線加好多00 000 0 00 0 0000（休止符要用左手mute）嘅不規律拍子再加上polyrhythm

LM

Allan Holdsworth

Djent正呀，我都認住買支7線
我發現宜家多左好多細結他廠d 結他好正
好想買支chapman

我未夠班玩jazz...年紀開始大記scales 都辛苦

D字唔讀，讀jent就得

00000 00000000 000000000 00000000

Ching用6線drop定用7線
有無咩7線結他推薦

其實我無玩開 答你唔到 btw Ibanez 19年新出既7線好型棍

有無BASS撚

Bassist都可以一齊傾呀～玩開咩？

有無教結他既巴絲
放低左2年，而家份工有返d 時間想學返

講漏左，係電結他

電結jj，好似練極都冇乜進步

(我唔係教)你玩開咩style

無話玩開咩style 但想玩Punk rock類既歌

TL FENDER做七折
平平地買左支mij hybrid 60s tele玩
Cp值爆晒

個人唔係咁like mij fender

搵個好師父難呀

玩左幾多年呀？基本功要練好呀

點解轉過阿sir既？

我新手學左差唔多一年
練野都係練rock / hard rock

有無夾band

近年係咪少左人玩電結？

香港我覺得係

無啦
身邊冇朋友玩樂器
上網睇 好多都好高要求

結他jj 留名
近排玩木結多 遲啲可能出busk

好耐無busk 了..

首歌係佢original 係我最近聽過最melodic既歌 我聽第一次已經入唒耳

覺得係
我有d結他朋友走去聽EDM

你指d band 招人高要求？

我未試過出busk...加油

時代變la..

有心唔怕遲

有無興趣試下